馬鞍山私樓雙屍單野男主個樣好IT樣

警員並在單位內檢獲約100張、每張投注額100元的六合彩券，據知該期的派彩金額為5,000多萬港元。

唔中六合彩所以殺人加自殺?

應該按層樓加借財仔,約200萬all in六合彩

會唔會男主角沉迷賭波
賭到過年前出既花紅都輸曬
剩返一萬
供樓，包利事，家用，樣樣都係錢，根本唔夠
萬念俱灰下拎個一萬去買六合彩搏一搏
不成功便成仁...

波台巴打

會唔會係上次中左獎個連登仔

特X別多嗜好

lm

HK no IT

有冇女女ig

男人要殺人 一係為情一係為錢

應該都係 唔是你死就..
唔是你買幾多張都唔中㗎啦

如果殺完,發覺中左頭獎會點?

兩個人返工，間樓430萬買返來，借8成，每月都是供一萬多少少，應該供得好輕鬆。

好似高版關sir

俾著係我
一定借到盡
然後就周圍去 周遊列國
食好西 屌緊閪
到"風吹雞蛋殼"
上喜馬拉亞山好 去南北極又好 去百慕達三角洲又好 去敘利亞 阿富汗又好

不枉此生

200萬冇咩地方去,玩幾個月就用完

咁佢都係諗住玩完去死／又一條好漢

將剩下幾十年奴隸人生
壓縮成為幾個月屌閪人生
你仲想點

似撞左邪

感覺總係覺得係情變, 多數有第三者, 但又confirm 唔到....

一皮野就中到呢個世界無窮人啦

買個希望

佢都未結婚。 包咩利是